唔明點解大家針對joe仔

明明高登仲好多人👀👀

Joe你老母

理性